親中大媽團《蘋果》大樓外開香檳 5人違限聚令被票控

識笑，呢個真係好好笑

即係呢堆人係自己衝出黎無夾過

一日人工就咁冇咗

以為真係自己友咩

大媽慶祝還慶祝
一陣不慎再搞多個慶祝群組
到時會害到衛生署大把工作跟

偶然拉幾個臨記,
拉下中間選民票。